[回歸原廠]數碼暴龍online

有無人有玩

同以前果隻有咩分別？
記得港版好撚多大陸仔

無分別 只係收返原廠叫多d活動

仲係好多支那狗

即係原廠經營非代理定點?

佢寫原廠經營

琴晚dl咗

希望唔好好似之前個ser咁

舊港服可以轉移資料過去

重有無人有玩？

連ac都申請唔到 打完email 幾日都未收到 垃圾郵件搵過都冇 冇ac連game都唔比你down